
                      Una película que tiene todo lo que me gusta Guerra más poderes 😋 se que algunas personas diréis que es lenta pero pienso que para explicar según qué cosas debía ser así, es el inicio de wonder woman que esperabais, sinceramente un 10
        
            